我係留守撚，有份屌叫人散水既人

今日機場單野，我諗真係當頭棒喝返大家，當人人都因為星期日爆眼女義士而嬲爆咁出黎入機場，真係好震撼，但係當大部份人尤其是今日大部份係和理非俾憤怒同恐慌掩蓋左理性時真係會出事。
好似今日咁一有咩風吹草動、流料，加埋個去咁多日黑警嘅一切所作所為令到大部份人走。
現場仲有人話6點 狗隻會喺arriving hall A衝出黎一樣，呢啲流料希望大家可以理性去分析風險，有現場人鳩吹到6點無飛機到（但係其實一直有機到、有遊客出） 我係會屌柒叫人快啲走既，因為現場判斷根本冇可能短時間清場。 但係真係會有人信咗散水黨既流料而恐慌。

所以我想講真係要理性分析，現場判斷好重要，我明白散水嘅人係咩諗法，但係真係唔好放流料嚇自己。

我唔係想做分化撚，但係我想講經過立會中信一役，其實我唔係想做分化撚，但係我想講經過立會中信一役，其實和理非要面對嘅風險已經大左好多，所以我想講如果真係好撚驚就一開始都唔好出嚟，出得黎嘅，俾定多啲心理準備比自己同埋真心要帶防護裝備好好保護自己，大家繼續上路不分化不割蓆！

[緊急分析]法！不！責！眾！

同意
唔係屌大家走 唔係唔俾和平散去
唔係一定要有流血衝突 唔係要送頭
係屌大家因為謠言走 屌成班人恐慌地走
如果一早講咗達到目的然之後撤 當然好
但而家唔係

我覺得係無志氣嘅問題
話警察出黃旗 但旗都未見到
佢哋要清場 放TG就唔該企出嚟我地面前講
可以因為安全問題走但唔可以因為恐懼走
同埋唔好亂用Be Water 唔該!!
唔係分化 大家be humble
一齊反省一齊學習

其實和理非都需要覺悟，係要d時間。只要大家不割蓆 不分化就得